[文宣]國泰氧氣樽被搞係將中共成為恐怖組織既核彈！

國泰機係支那被搞氧氣樽係好撚大獲既事！

如果架機係高空三萬幾呎漏氣失壓，機組人員包括機師都係會用氧氣樽呼吸，如果冇氧氣，人類喺呢個高度只要十幾秒大腦就會開始缺氧 好似醉酒咁失去思考能力，唔洗一分鐘就會不省人事，大約十五分鐘就會死亡

就算乘客唔係用氧氣樽用氧氣製造機都只可以撐到十五分鐘，如果機師已經暈咗冇將架機下降番落一萬呎即人類可正常呼吸既高度，控制艙鎖咗，咁乘客都係一齊等死

希臘太陽神航空 Helios 522 就係因為機師缺氧，最後成機人一齊缺氧，最後架機一路飛到冇油墜毀

呢次氧氣樽喺支那被搞好明顯係針對國泰唔願跪低曬而對國泰作出既企圖恐怖襲擊

就算中共同今次落手既人割，都代表支那既航空安全有問題，外國航空公司都會有被恐襲既風險

希望有文宣見到可以幫幫手，特別係機場文宣

希望各位手足可以幫幫手推下，俾全世界知道中共呢個恐怖組織想重現911

推吖

推
點樣可以搞大佢

推到俾更多人睇到先

推

今次氧氣樽放氣
下次拆機翼螺絲？
機師空姐罷飛啦

幫推

推啊！！！！
一定要罷飛表達不滿啊！！

有無詳細新聞講下發生咩事

推！

推推

好能重要要推

push

721 811

好撚恐怖

蘋果

有國泰空中服務員向《蘋果》透露，民航局近日不斷刁難國泰及港龍航空的機組人員，如民航局會以第三方身份向機組人員提問安全問題，如機組人員答不上，則會被記下姓名。至於來往中國航點的客機上，也曾出現氧氣瓶內的氧氣在一夜間被耗盡，機組人員懷疑有人針對國泰及港龍航空的客機。

國泰空中服務員林小姐（化名）指，港龍飛往中國航點的航班中的機組人員，受中國民航局處處刁難，「去到大陸航點，就會有民航局嘅人上嚟問安全問題。」她續指，國泰一般都會詢問機組人員安全問題，「無端端有民航局上嚟問野，呢啲情況係其他地方基本上係絕對唔會發生。」

林小姐引述其他港龍機組人員消息指，某些飛往中國航點的航班中，安全用品被消耗至不合正常標準。「機組人員去到大陸某個航點後過夜， 佢哋落機之前check過啲嘢係正常，但係第二日返上機，發現緊急氧氣樽畀人搞過嚟，氧氣樽上面個氣壓計變做0。」她表示，氣壓計正常標準為1,800 psi，機組人員平時也會檢查安全用具標準，即使有消耗亦不會跌至0氧氣。

被問到員工士氣有否遭民航局打壓而下跌時，林小姐表示：「我覺得士氣方面反而會調返轉振奮返，反而我覺得白色恐怖係影響多啲。」

林小姐平時甚少將自己的政見帶到客機上，亦未曾參選機場集會活動，也只會跟志同道合的朋友討論社會情況。

幫手推下

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？